iPad Pro 2018 用家討論區（6）

上個POST

iPad Pro 2018 用家討論區（5）

做乜依家啲人1001唔開post
上個post打錯字⋯

今次個新post 靜左咁多.....

有個Moshi Versa Cover for ipad Pro 11
有無巴打有興趣?